<resources>
    <string name="app_name">Indalowater</string>

    <!-- Log in -->
    <string name="prompt_user">Usuario</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Entrar</string>
    <string name="web_url">www.indalowater.com</string>
    <string name="phone_number">1–800–8351-967</string>

    <!-- Client Details -->
    <string name="title_client_details">Datos del Cliente</string>
    <string-array name="array_mr_mrs">
        <item>Sr.</item>
        <item>Sra.</item>
    </string-array>
    <string-array name="array_states">
        <item>State</item>
        <item>AL</item>
        <item>AK</item>
        <item>AZ</item>
        <item>AR</item>
        <item>CA</item>
        <item>CO</item>
        <item>CT</item>
        <item>DE</item>
        <item>FL</item>
        <item>GA</item>
        <item>HI</item>
        <item>ID</item>
        <item>IL</item>
        <item>IN</item>
        <item>IA</item>
        <item>KS</item>
        <item>KY</item>
        <item>LA</item>
        <item>ME</item>
        <item>MD</item>
        <item>MA</item>
        <item>MI</item>
        <item>MN</item>
        <item>MS</item>
        <item>MO</item>
        <item>MT</item>
        <item>NE</item>
        <item>NV</item>
        <item>NH</item>
        <item>NJ</item>
        <item>NM</item>
        <item>NY</item>
        <item>NC</item>
        <item>ND</item>
        <item>OH</item>
        <item>OK</item>
        <item>OR</item>
        <item>PA</item>
        <item>RI</item>
        <item>SC</item>
        <item>SD</item>
        <item>TN</item>
        <item>TX</item>
        <item>UT</item>
        <item>VT</item>
        <item>VA</item>
        <item>WA</item>
        <item>WV</item>
        <item>WI</item>
        <item>WY</item>
    </string-array>
    <string name="item_name">Nombre</string>
    <string name="item_last_name">Apellido</string>
    <string name="item_phone">Tlf.</string>
    <string name="item_email">Email</string>
    <string name="item_city">Ciudad</string>
    <string name="item_state">Estado</string>
    <string name="item_zip_code">Código Postal</string>
    <string name="action_send">Enviar</string>

    <string name="name1">name1</string>
    <string name="name2">name2</string>
    <string name="lastName1">lastName1</string>
    <string name="lastName2">lastName2</string>
    <string name="phone">phone</string>
    <string name="email">email</string>
    <string name="city">city</string>
    <string name="state">state</string>
    <string name="zipCode">zipCode</string>
    <string name="gender1">gender1</string>
    <string name="gender2">gender2</string>

    <!-- Welcome -->
    <string name="title_welcome">Bienvenidos</string>
    <string name="prompt_catherinne">, estamos aquí por las siguientes razones:</string>
    <string name="prompt_reason_1">Hazerle una demostración completamente gratis y sin compromiso.</string>
    <string name="prompt_reason_2">Para pedirle opinión de nuestros equipos.</string>
    <string name="prompt_reason_3">Para que me ayude a seguir trabajando, recomendándome a sus amigos.</string>
    <string name="prompt_reason_4">Ofrecerle a usted o a sus conocidos la posibilidad de disfrutar de nuestros productos y sus beneficios.</string>
    <string name="action_continue">Continuar</string>

    <!-- Main -->
    <string name="title_how_are_we">¿Quiénes somos?</string>
    <string name="title_where_are_we">¿En dónde estamos?</string>
    <string name="title_social_responsability">Responsabilidad Social</string>
    <string name="title_products">Productos</string>
    <string name="title_demostration">Demostración</string>

    <!--Who Are We -->

    <!--Products -->
    <string name="title_indalo_rob">Indalo ROB</string>
    <string name="title_indalo_3">Indalo 3</string>
    <string name="title_indalo_central">Indalo Central</string>
    <string name="title_testimonies">Testimonios</string>

    <!-- Indalo ROB -->
    <string name="title_indalo_rob_health_1">Mejora tu salud y belleza con Agua Alcalina Indalo</string>
    <string name="title_indalo_rob_health_2">Beneficios:</string>
    <string name="list_indalo_rob_health_1">
        &#8226; Máximas propiedades de hidratación.
        \n&#8226; Potente antioxidante.
        \n&#8226; Propiedades antiedad.
        \n&#8226; Mejora la elasticidad natural de la piel.
        \n&#8226; Su piel será más suave, más sana, más limpia y sin arrugas.
        \n&#8226; Elimina toxinas, impurezas y aceites de la piel.
        \n&#8226; Desintoxica.
    </string>
    <string name="list_indalo_rob_health_2">
        &#8226; Un componente clave en la pérdida de peso.
        \n&#8226; Aumenta tus niveles de energía.
        \n&#8226; Mejora la digestión.
        \n&#8226; Neutraliza la acidez de tu cuerpo.
        \n&#8226; Aumenta la recolección de nutrientes.
    </string>

    <string name="title_purification">Purificación</string>
    <string name="title_optimization">Optimización</string>
    <string name="title_purification_optimization">Purificación y Optimización</string>
    <string name="title_microprocessor">Microprocesador</string>
    <string name="prompt_technolgy">Tecnología</string>


    <string name="body_purification_optimization_1">Depuración del agua por ósmosis Inversa (agua Acida).</string>
    <string name="body_purification_optimization_2">Remineralización: Devuelve al agua los 16 minerales hidrosolubles que el cuerpo absorbe de manera positiva (agua Neutral).</string>
    <string name="body_purification_optimization_3">Alcalinización: máxima hidratación y antioxidante (agua Alcalina pH 8 a 8.5).   </string>

    <string name="list_purification_optimization_1">
        &#8226; Bicarbonato
        \n&#8226; Cloro
        \n&#8226; Calcio
        \n&#8226; Cloruro
        \n&#8226; Cobre
        \n&#8226; Cromo
        \n&#8226; Fósforo
        \n&#8226; Hierro
    </string>

    <string name="list_purification_optimization_2">
        &#8226; Magnesio
        \n&#8226; Manganeso
        \n&#8226; Molibdeno
        \n&#8226; Potasio
        \n&#8226; Selenio
        \n&#8226; Vanadio
        \n&#8226; Yodo\n
        \n&#8226; Zinc
    </string>

    <string name="list_purification_optimization_3">
        &#10004; Contiene propiedades antioxidantes.
        \n&#10004; Puede ayudar a mejorar la digestión saludable.
        \n&#10004; Puede ayudar a fortalecer la densidad ósea.
        \n&#10004; Ayuda a perder peso de una manera saludable.
        \n&#10004; Contiene propiedades hidratantes.
        \n&#10004; Una fuente de energía vital.
        \n&#10004; Elimina las células cancerosas.
    </string>

    <string name="title_cloro">Cloro</string>
    <string name="title_electroprecipitation">Electro precipitación</string>
    <string name="title_absorption">Absorción</string>

    <string name="body_demostration">¿Cuál es la calidad del agua que consumes?</string>

    <string name="title_tds">TDS (Total de Solidos en Dispersión)</string>
    <string name="body_tds">Mide en ppm (Partes Por Millón) la cantidad de solidos disueltos en el agua y que son “Invisibles” al ojo humano.\n\n
        Sin embargo muchos de ellos son muy perjudiciales a la salud como el Plomo, Metales Pesados, Nitratos, Nitritos, Fosfatos, Cloro y sus derivados, Isotopos radioactivos. Etc.</string>
    <string name="title_tds_table">TABLA DE DUREZA</string>
    <string name="title_tds_2">PRESENCIA DE CLORO</string>
    <string name="list_tds">
        &#8226; El “OTO” es un reactivo que tiñe de amarillo el Cloro para hacerlo visible.
        \n&#8226; El Cloro es un VENENO añadido por las autoridades al agua para matar bacterias y microbios.
        \n&#8226; El Cloro esta íntimamente relacionado con muchas enfermedades, incluidos los canceres de vejiga y colon.
        \n&#8226; El Cloro debería ser retirado del agua, antes de ser consumida.
    </string>
    <string name="title_tds_3">ELECTRO PRECIPITACION</string>
    <string name="body_tds_2">En nuestra agua existen una significativa cantidad de disolventes, nitratos, nitritos, amonio, isotopos radiactivos, metales pesados, plomo, residuos de fármacos y antibióticos, hormonas, bacterias, virus, parásitos, y muchos más.\n\n
        Sin embargo al no ser visibles a simple vista nos es fácil olvidarnos de su existencia, por este medio los haremos visibles.</string>
    <string name="title_tds_4">ABSORCIÓN DE CONTAMINANTES POR LOS ALIMENTOS</string>
    <string name="list_tds_2">
        &#8226; El Cloro desaparece. Es absorbido por los alimentos.
        \n&#8226; Otros contaminantes que tiene el agua, son absorbidos por los alimentos
    </string>

    <string name="title_technology">El Sistema de Purificación y Optimización de agua más avanzado del mundo.</string>
    <string name="title_economy">Economía</string>
    <string name="title_video">Video</string>

    <string name="body_technology_2">El microprocesador <b>Indalo ROB</b> hace mucho más que simplemente verse bien</string>
    <string name="reason_technology_2_1">Supervisa la calidad del agua producida, indicando el TDS del agua.</string>
    <string name="reason_technology_2_2">Advierte cuando los filtros tiene que ser cambiados o su mantenimiento.</string>
    <string name="reason_technology_2_3">Controla el proceso que está siendo llevado a cabo por el equipo.</string>
    <string name="reason_technology_2_4">Desconecta el equipo si hay alguna pérdida de agua.</string>

    <string name="title_installation">Instalación</string>
    <string name="title_mantenance">Mantenimiento</string>
    <string name="title_installation_mantenance">Instalación y Mantenimiento</string>

    <string name="title_filter_1">Filtro Carbón ST-33</string>
    <string name="title_filter_2">Filtro Carbón ST-CT0</string>
    <string name="title_filter_3">Filtro Sedimento ST-05</string>
    <string name="list_filter_1">
        &#8226; Filtro de 1 micra. \n
        &#8226; Carbón granular activado con Plata, de concha de coco 100% natural y orgánico. \n
        &#8226; Desinfectante poderoso para eliminar las bacterias y otros organismos. \n
        &#8226; Retiene metales pesados, Cloro y otros subproductos cancerígenos y compuestos resultantes de la descomposición de vegetales o algas y el metabolismo animal.
    </string>
    <string name="list_filter_2">
        &#8226; Filtro de 1 micra. \n
        &#8226; Carbón activado en bloque, de concha de coco, 100% natural y orgánico. \n
        &#8226; Aumenta la capacidad de retención de productos nocivos para la salud como el Cloro y sus derivados; y el arsénico.
    </string>
    <string name="list_filter_3">
        &#8226; Filtro de 5 micrones.
        \n&#8226; Elimina los sedimentos en el agua.
        \n&#8226; Retiene: arena, grava y óxido, entre otras partículas en suspensión.
    </string>

    <string name="body_economy">¿Cuanto gastamos en agua?</string>

    <string name="title_health_1">, ¿sabe como afecta su piel, cabello, y salud en general la Cal y otros elementos en el agua que consume?</string>
    <string name="reason_health_1_1">El cabello tiene aspecto seco, sin brillo y quebradizo. La piel reseca y se arruga más rápido.</string>
    <string name="reason_health_1_2">En personas con piel delicada o alergícas puede desarrollar dermatitis atópica.</string>
    <string name="reason_health_1_3">La pañalitis e irritación es usual por los detergentes residuales que quedan en la ropa.</string>
    <string name="reason_health_1_4">La pañalitis e irritación es usual por los detergentes residuales que quedan en la ropa.</string>
    <string name="reason_health_1_5">Químicos, pesticidas, bacterias y microorganismos, pueden causar enfermedades y cancer.</string>
    <string name="reason_health_1_6">Un agua con demasiado contenido en carbonato cálcico puede provocarnos cálculos.</string>

    <string name="title_health_2">, la salud de su hogar también se afecta por usar agua no purificada y optimizada</string>
    <string name="reason_health_2_1">La higiene del hogar no es la adecuada porque el agua contiene cal, sedimentos, bacterias, etc.</string>
    <string name="reason_health_2_2">Vasos, ventanas, sanitarios, etc. quedan con o «gotas» de cal, dando un aspeto de suciedad.</string>
    <string name="reason_health_2_3">La tubería, grifos y duchas se tapan, haciendo que el flujo del líquido sea menor.</string>
    <string name="reason_health_2_4">Lavamanos, bañeras y sanitarios, se le forma una línea amarillenta, con apariencia poco higienica.</string>
    <string name="reason_health_2_5">Los equipos eléctricos que trabajan con agua, gastan más energía y se queman.</string>
    <string name="reason_health_2_6">Un agua con demasiado contenido en carbonato cálcico puede provocarnos cálculos.</string>

    <string name="title_health_3">, Indalo Central beneficia la salud de su familia y hogar, purificando y optimizando el agua que consumen.</string>
    <string name="list_health_1">
        &#8226; Agua filtrada, limpia y sin contaminantes para toda la casa.
        \n&#8226; Eliminación de agentes contaminantes y bacterias en un 99.99%
        \n&#8226; Agua sin olor, sin turbidez.
        \n&#8226; Piel suave sin resquedad, hidratada y límpia.
        \n&#8226; Cabello límpio, suave, sedoso, con color y brillo.
        \n&#8226; Sin pañalitis, irritaciones y otras afecciones en la piel.
        \n&#8226; No más marcas de cal en vasos, ventanas y vidrios.
        \n&#8226; Tuberías límpias sin obstrucciones y con buen flujo.
        \n&#8226; Reducción de elementos cancerigenos como el Cromo, Sulfuro de Hídrogeno, Cloro, pesticidas, etc.
    </string>

    <string name="title_health_desmostration_body_1">¿Qué opinas del agua que usas diariamente?</string>
    <string name="title_health_mini_unidad">MINI UNIDAD</string>
    <string name="body_health_mini_unidad">En este maletín se encuentra un sistema de optimización de agua, basado en el funcionamiento del Indalo Central.
        \nEl objetivo es tomar agua de su red sin filtrar, usando esta Miní Unidad para optimizar el líquido y poder realizar varias pruebas comparativas de su agua actual Vs el agua del Indalo.</string>
    <string name="title_health_prueba_jabon">PRUEBA DE JABÓN</string>
    <string name="body_health_prueba_jabon"><b>¿Qué tan efectiva es el agua de red al momento de lavar?</b>

        \n\n<b>1. </b>Esta prueba determina como el agua normal absorve los detergentes y también como se reduce la efectividad de los mismos. Esto último genera más gastos y consumo de detergentes.
        \n<b>2. </b>Coloque el agua de la red en el envase marcado con Rojo. En el envase marcado con azul, vierta agua filtrada.
        \n<b>3. </b>Coloque varias gotas de detergentes en los envases (la misma cantidad en ambos), cierre, agite y vea los resultados.</string>
    <string name="title_health_lavado_manos">LAVADO DE MANOS</string>
    <string name="body_health_lavado_manos">Si usted tiene una piel delicada, sufre de resequedad, demartitis atopica o caida del cabello, etc., una de las causas puede ser el agua que usas para lavarte frecuentemente.

        \n\n<b>1.- Use un jabón normal y agua de su red</b>, a continuación enjabone su mano derecha y enjuague con el agua normal.
        \n<b>2.- Repita la operación</b>, pero usando la otra mano y enjuague con el agua optimizada de Indalo.
        \n<b>3.- Toque el aréa lavada</b> con agua normal y con agua Indalo. <b>¿Sientes la diferencia?</b></string>

    <string name="title_health_ropa_bebe">PRUEBA DE LA ROPA DE BEBE</string>
    <string name="body_health_ropa_bebe"><b>¿Cuanto detergente queda en nuestra ropa después de ser lavada?</b>

        \n&#8226; Tome un bowl de cristal y enjuáguelo con el agua de la Miní Unidad.
        \n&#8226; Coloque una prenda de ropa de bebe o una toalla limpia o recien lavada.
        \n&#8226; Cubra la prenda con agua Indalo de la Miní Unidad y póngala a un lado y espere unos minutos.
        \n&#8226; Retire la prenda y observe el agua que queda en el bowl.</string>

    <string name="title_indalo_central_technology">El Sistema de Purificación de agua para toda la casa</string>
    <string name="title_water_purification">Purificación del agua</string>

    <string name="title_indalo_central_technology_purification">Optimiza y suavisa el agua proveniente de la red, eliminando elementos nocivos.</string>
    <string name="title_carbon_activado">Carbón activado de concha de coco.</string>
    <string name="body_carbon_activado">Reduce una amplia gama de productos químicos orgánicos volátiles y sintéticos, incluyendo Cloro, pesticidas, herbicidas y disolventes industriales.</string>
    <string name="title_cesta_filtrante">Cesta Filtrante</string>
    <string name="kdf">KDF</string>
    <string name="body_kdf">
        &#8226; Reduce el hierro y el sulfuro de Hidrógeno.
        \n&#8226; Elimina bacterias y algas.
        \n&#8226; Reduce el Plomo y metales pesados (Mercurio, Níquel y Cromo).</string>
    <string name="title_arena_cuarzo">Arena de Cuarzo</string>
    <string name="body_indalo_central_technology_2">Indalo Central tiene el tamaño ideal para ser colocado en el exterior de sus casa, de una manera discreta y segura. \n \n
    Diseñado con materiales capaces de soportar las inclemencias del clima: lluvia, sol y temperatura extremas.
    </string>
    <string name="body_indalo_central_technology_2_2">Se conecta entre el Sistema de agua de la red y la entrada de agua de su vivienda. \n \n
    El agua optimizada Indalo llegará a todo su hogar: \n
    cocina, baños, calentadores, lavadoras, lavavajillas, etc.</string>
    <string name="body_indalo_central_technology_3_1">Mantenimiento mínimo con Garantía de por vida, siempre y cuando el servicio sea realizado por Indalo Water.</string>
    <string name="body_indalo_central_technology_3_2">Indalo Central esta fabricado con materiales anticorrosivos altamente duraderos. \n \n
La válvula Indalo SC previamente programada, según la dureza de su agua, controla y gestiona el lavado automático del sistema.  \n \n
Dependiendo del consumo de agua optimizada, puede ser entre 1 o tres veces a la semana. \n \n
Usted no necesita supervisar estas operaciones del Sistema Indalo Central</string>

    <string name="title_indalo_3_health">, ¿Conocen los beneficios del ozono para su salud?</string>
    <string name="reason_indalo_3_health_1">Es ideal para niño y personas con piel delicada.</string>
    <string name="reason_indalo_3_health_2">No contiene alérgenos, no usa ningún químico.</string>
    <string name="reason_indalo_3_health_3">Elimina bacterias y hongos al lavar y al limpiar.</string>
    <string name="reason_indalo_3_health_4">Elimina pañalitis e irritación causada por los detergentes residuales en la ropa.</string>
    <string name="reason_indalo_3_health_5">Lave y desinfecte utencilios (tazas, juguetes, chupones, etc.)</string>

    <string name="title_indalo_3_demostration">, favor digan que parte de su casa debe estar más limpia.</string>

    <string name="title_indalo_3_economy">, ¿Cuanto gastan al mes en productos de limpieza?</string>

    <string name="title_indalo_3_technology">, ahora lavar y limpiar es más efectivo y económico</string>
    <string name="title_indalo_3_ozono">Poder del ozono</string>
    <string name="question_indalo_2">¿Qué es el Indalo-3?</string>
    <string name="body_indalo_3_technology_1">El Indalo-3 es un producto innovador y ecológico para el lavado de su ropa y para la limpieza de su hogar.
        \n \n
        &#8226; Está diseñado para ahorrarle dinero y mantener su ropa más limpia y fresca. \n \n
        &#8226; Trabaja con la misma tecnología de limpieza que usan las lavanderías de reconocidas cadenas de hoteles, como Hilton y Marriot; así como en clínicas y hospitales.
    </string>

    <string name="title_function">ASÍ ES COMO FUNCIONA</string>
    <string name="body_indalo_3_technology_1_2">El Indalo-3 convierte el agua fría, que proviene de la red, en un poderoso agente de limpieza. Asimismo, optimiza el lavado (menor temperatura, menor cantidad de químicos y reducción de ciclos de lavado).
    \n \n
    El Ozono es un potente desinfectante ecológico que elimina virus, bacterias, hongos y moho, entre otros; sin dejar residuos. Elimina todo tipo de olores desagradables en el ambiente y en el agua. </string>

    <string name="title_indalo_3_technology_2">Fácil de instalar</string>
    <string name="body_indalo_3_technology_2"><b>Indalo-3</b> se conecta a cualquier lavadora utilizando las mangueras de tamaño stándar existentes. Sin modificaciones, ni fontanería adicional.</string>

    <string name="list_indalo_3_technology_1">
        &#8226; No usa detergentes o químicos irritantes.
        \n&#8226; Verdadero aroma a limpio.
        \n&#8226; Tecnología 100% natural.
        \n&#8226; Ideal para niños y personas con piel delicada o alérgicas.
    </string>
    <string name="list_indalo_3_technology_2">
        &#8226; Penetra profundamente la fibra, eliminando manchas.
        \n&#8226; No altera el color y deja su ropa suave.
        \n&#8226; Ideal para limpiar en baños y cocinas.
    </string>

    <string name="title_indalo_3_technology_3_1">Barra Led</string>
    <string name="title_indalo_3_technology_3_2">Con garantía</string>

    <string name="body_indalo_3_technology_3_1">El Indalo-3 cuenta con un moderno panel de control que le informa sobre el funcionamiento del equipo, su nivel de Ozono, etc.</string>
    <string name="body_indalo_3_technology_3_2">Indalo-3 tiene una garantía de 3 años y cuenta con el soporte técnico de Indalo Water.</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="shared_preferences">Shared Preferences</string>
    <string name="title_vendedor">Vendedor</string>
    <string name="item_number">Número</string>

    <string-array name="array_offices">
        <item>Oficina</item>
    </string-array>

    <string-array name="array_teams">
        <item>Equipo</item>
    </string-array>

    <string name="title_my_account">Mi Cuenta</string>

    <string name="body_indalo_3_economy">¿Cuánto podemos ahorrar en productos de limpieza y detergentes?</string>
    <string name="body_indalo_3_economy_2">Al no necesitar detergentes ni químicos para limpiar, usted no debería gastar más dinero en este tipo de compras.</string>

    <string name="body_indalo_rob_economy_info">Gasto mensual de una familia promedio (2 adultos y 2 niños) en la compra de agua potable embotellada en el sur de la Florida: $35.00</string>
    <string name="text_gasto_mensual_promedio">Gasto Mensual \nPromedio $</string>
    <string name="text_gasto_anual">Gasto Anual \n$</string>
    <string name="text_gasto_total">Gasto Total \n$</string>
    <string name="text_anos">Años \n$</string>
    <string name="text_ahorro_total">Ahorro Total \n$</string>
    <string name="text_botellas_ambiente">Botellas que no llegan a contaminar el ambiente</string>
    <string name="text_promedio">(Promedio)</string>
    <string name="text_ahorro_indalo_3">Ahorro Total \ncon INDALO_3</string>

    <string name="body_indalo_3_economy_info">Familia promedio: Dos adultos y dos niños.</string>
    <string name="body_indalo_3_economy_info_2">Gasto promedio mensual en detergentes y productos de limpieza: $200.00</string>
    <string name="action_siguiente_video">Siguiente Video</string>
    <string name="action_video_anterior">Video Anterior</string>
    <string name="body_indalo_3_economy_3">Al no usar agua caliente para lavar y con ciclos de enguajes más cortos, la factura eléctrica se reduce considerablemente.</string>
    <string name="body_indalo_3_economy_info_3">Gasto promedio mensual en detergentes y productos de limpieza: $100.00</string>
    <string name="text_ahorro_indalo_3_dollars">Ahorro Total con INDALO-3 en $</string>
    <string name="text_indalo_3_percentage">10% promedio</string>
    <string name="title_indalo_3_economy_2">, ¿Cuánto gastan al mes en electricidad?</string>
    <string name="title_miami">Miami</string>
    <string name="phones">Teléfonos:</string>
    <string name="title_orlando">Orlando</string>

    <string name="solicitud_credito">Solicitud de Crédito</string>
    <string name="equipo">Equipo</string>
    <string name="informacion_personal">Información Personal</string>
    <string name="segundo_nombre">Segundo Nombre</string>
    <string name="id_conducir">ID: Licencia De Conducir</string>
    <string name="numero_id">Numero de ID</string>
    <string name="fecha_id">Fecha de ID</string>
    <string name="expiration_date">Fecha de Expiración</string>
    <string name="fecha_nacimiento">Fecha de Nacimiento</string>
    <string name="seguro_social">Seguro Social</string>
    <string name="telefono">Teléfono</string>
    <string name="celular">Celular</string>
    <string name="hora_llamar">Hora para Llamar</string>
    <string name="direccion">Dirección</string>
    <string name="propia">Propia</string>
    <string name="rentada">Rentada</string>
    <string name="tipo_residencia">Tipo de Residencia:</string>
    <string name="valor_casa">Valor de la Casa</string>
    <string name="hipoteca">Hipoteca/Pagos de Renta</string>
    <string name="tiempo_residencia">Tiempo en la Residencia:</string>
    <string name="anos">Años</string>
    <string name="meses">Meses</string>
    <string name="contrato_espanos">Contrato en español:</string>
    <string name="info_empleo">Información de Empleo</string>
    <string name="empleo_propio">Empleo Propio:</string>
    <string name="empleador">Empleador</string>
    <string name="posicion">Posición</string>
    <string name="tiempo_trabajo_actual">Tiempo en el Trabajo Actual:</string>
    <string name="telefono_empleador">Telefono del Empleador</string>
    <string name="ingreso_menusal">Ingreso Mensual</string>
    <string name="retiro">Retiro</string>
    <string name="renta">Renta</string>
    <string name="inversiones">Inversiones</string>
    <string name="otro">Otro</string>
    <string name="body_signature">Al firmar esta aplicación: 1) Usted garantiza que toda la información que provee es verdadera y completa; 2) Usted autoriza a INDALO, LLC/AGENT CONSULTING AND SERVICES, LLC a asignar esta aplicación a Aqua Finance, Inc. o sus cesionarios o cualquier otra financista. 3) Usted autoriza una investigación completa y liberación de cualquier registro de cualquier fuente incluyendo reportes de la agencia de crédito para verificar que la información en esta aplicación es eficaz.</string>
    <string name="firmar">Firmar</string>

</resources>
